恭喜各位考生入讀港大

過三爆四
光宗耀祖

拉

見咁多人拉
咁我推

飛U子M陳C
出現了

應該係恭喜咁多位考生入讀NUS

xgu